# Тестирование
## NPM
Перед тестированием необходимо запустить проект в отдельном терминале. Команда для запуска:
```
npm run dev
```

После запуска перейди из корневой папки проекта в папку с тестами
```
cd testing 

```
## Запуск тестирования

Находясь в папке testing выполни
```
../node_modules/.bin/wdio run wdio.conf.js --spec *Путь до файла относительно папки testing*
```
Например
```
../node_modules/.bin/wdio run wdio.conf.js --spec ./test/siddebar.js
```